1745 驢跡科技 IPO

無人講？

唔中講咩撚

連登仔唔係一中一嘅咩？

比9毛9同新石吸晒D錢,無抽呢隻

孖左30手但無身份證no.
如果結果證券行無幫我抽或食我貨一定cut戶口

静静地贏唔得既

香港股民真可悲，原來證券行出錯最大報復都只係cut戶口

1中1

唔係點?

孖既不嬲都查唔到,唔會無抽既
食你額外個手就肯定架啦

1手黨

二中一

20中1， 好似好多人中

呢隻如果唔係痴住 9毛9 同新石 環境會好啲

吊5中1，驚奶野

中四千

等破發
利申1手

5中1，感覺會跌

10中0

孖多10手已經穩多1手
如果最後得1手我真係屌出聲
1737手891人分都得1手真係黑過黑洞

呢隻睇升幾多

G金收爐。9919都咁樣衰,呢隻應冇運行。

年尾流流, 都係燉下D冷門半新股算。

10中2
不過ipo都開始轉弱 有啲淆

20中1
希望有盧騎

希望有騾仔加個繡球

10點中2

20中2先啱 自膠
呢排抽得太多隻睇錯

頂，原來20中2，仆街了

中三手 好似真係好多人中

搵個繡球難呀

今次仆街了

定d黎

5中1 牛牛寫20手先穩1手
D貨派曬比連登仔先再派街？

連登仔好彩囉 係果小眾

唔超100倍, 回撥少左
應該唔會好似9919

9成跟劉+0 走勢

連登仔個個30cm ce30分 fg50k
人生贏家運氣好都係一件合情合理嘅事

好唔好彩要睇升唔升

不如問有冇人唔中

真好運

連登個個都話唔升
今次仲唔升到仆街

唔會一野爆升,可能慢牛都唔定

連登仔次次都一中一，最高位放

中兩手

令你中多啲未必唔好

唔知會唔會爆冷門，啲人可能all in 哂去抽九毛九同新石，希望啲人炒完九毛九之後炒呢隻

應該變到的盧

見到9919都怕

唔太睇好， 所以無抽。

d 人抽中又要驚係咩事

承你貴言

希望變盧卡古

買1中1

大家預備好走鬼未

見連登仔係咁唱啖個心又定返啲

連登仔睇淡, 今次fat fat

準備開市

升15%內都會追d貨

準備哭喪

幾點開始暗盤

咩事

果然跌

跌成咁

仲話追貨

估唔到跌成咁

而家可以慢慢追

痴撚線..

好癲喎師兄 尋日隻劉嘉玲都升過9%
呢隻一開波跌15%

新股可以休息下， 做休息撚。

得1手ipo 好彩唔洗手續費抽

富途最高都升過嘅

穿ipo了

我見有強國人2.4 賣左出去

牛牛最高幾多

2.4

巴打點部署

牛牛果然係良心價

我都有一手

好似升返d

大平賣就黎結束

入左幾多

牛排左1.85買返手玩下先

開始回返上去，上啊

避開左劉嘉玲但中左呢隻有咩心情

冇咩影響心情，輸幾舊姐

跟住D新股都應該唔使點睇,可以收爐了

放左 等第二隻算

未必喎，跟住有網易定係百度

2.3入，2分鐘後2蚊放

老老實實百度好垃圾呢兩隻仲要股價唔平，真係不了

到時睇爆唔爆孖展先
話曬百度市佔率高

呢兩隻要買直接買美股都得啦，反而等緊隻螞蟻金股

呢隻同嘉0夠爆啦

應該得10秒 我415去睇已經1.9

又黎少年股神 尋日新石post你有無睇

同程藝龍
攜程

其實2.3好難先入到，一閃即過

真

新年第一輸

難得抽到一隻，點解咁唔生性

多謝citi繼續食我貨

暗盤買左佳辰賭一賭

輸撚埋尋日1740贏個啲

真心覺得用citi抽股根本係一場騙局

屌，升果兩隻唔中，呢隻7野中左

其實賭性幾大先會抽埋呢d咁唔hit既IPO

呢隻其實都超80幾

超80都唔hit
係咪要好似九毛九咁成千倍先叫hit

咁爆孖展唔係唯一指標
1552超購7倍但暗盤升超過100%

生不逢時,年尾個時一獲出廿幾件出來。
就係得9毛9同新石最多人抽,基本就係得呢兩隻賺
其他個D如果唔係撞正呢兩隻,又咁多股一齊
超80倍照計點都有得賺

仲有ctrip

2分鐘冇左3千好彩之前d新股贏左少少頂住

Ctrip 好似比美團搶晒生意

成班見高拜見低踩
到隻股重回招股價又會成班衝出來話隻股
有盈利基本面又靚又高速增長

你確定佢唔係假數?

唔係有綠鞋咩，點解爭住沽

上限定價真係屌鳩佢 中間價定價賺梗喇

有綠鞋既話而家買,可以搏聽朝綠鞋護盤,執10%

追左未?

冇事嘅，大戶想掃平貨姐

暗盤入咗啲

綠鞋啫係咩

我 citi 抽又ok wo
抽到 9922 仲要避開埋9919

暗盤drop ,正日無運行 近期廿隻都係咁

數無得假，但佢未來增長預測個part我都認係吹大左，不過唔代表隻股票唔值錢，理應有水位升

買左博綠鞋都吸引啦

你慢慢搏

拿教精大家，建銀靠得住，但用15%護40%回撥應該瞬間就會無晒，仲未計國配會拋貨

一手ipo 既巴打會點做？

一係溝 一係沽 你仲有咩玩法

提取實物股票做牆紙

輸600豪比佢啦

我係問會點做，唔係問有咩選擇

建議溝返2手

原因 我無貨，所以隻野會升

買少少，抵買啦
利申，ipo 12手

其實隔黎劉嘉玲個隻都有綠鞋，但首日唔見有咩作用
當然綠鞋可以失效日前先衝出黎

太興都係建行做，一樣跌到仆晒街

年尾咁多隻新股，有邊隻暗盤低開，正日有運行

好少
呢隻仲要跌咁多

太興交銀喎....

其實呢隻同9919 都hit
兩隻都地獄價

我之前都係咁諗
直到當年係citi抽到100毛

係巴士大笑左出嚟咁唔好彩呀Ching

1.85入左少少玩下

渣住四千股俾d耐性應該ok既

仲有班無禁售期賺到爆的pre ipo

等綠鞋打救
利申:無買

屌呀，對綠鞋呢

cls

係流浮山落緊黎

1.68補咗啲
屌佢老母！

好彩唔中

唔想曬錢溝，一手ipo 留俾個孫

孖左抽唔中 蝕左手續費

隻華和爆冷

原來國配輕微不足
回撥3成變2成,中間10%貨知咩事啦

無落飛講經咩

開市入左1手

突然爆左上去

驢仔跑得快 一定有古怪

好似落左力護盤

建銀好落力。同埋有消息話同東京奧運合作？

綠鞋

無錯，傾緊做線上導遊
但似綠鞋多

揸住等升

好彩1.68溝啲
可惜唔多，唔係已經返家鄉

我冇抽ipo, 不過尋晚直接暗盤買左10000股

東京奧運應該99%都會成功合作,我都繼續持貨等升

抵買啦，今朝1.6X係跌太多

你唔係得一手咩？
追唔追貨

中左10幾手 有賺了
建行真係勁

突破$2了

兩手夠啦，主要資金買左好多小米，邊有連登仔咁有錢要乜買乜

今日倒升收市

輸萬幾變賺5，6000

破番上市價就無頂

東京奧運合作個消息都夠佢上$2.5 啦

又改玩法

其實等到發業績，應該幾靚仔

大家d口風都轉得幾快

見高拜 見低踩
連登嘛

1937都開波

請參考#120

有貨但係之前深潛依家先夠膽出返黎

永遠架啦，所以我淨係講過少年股神不問價係牛牛接係on9, 其他咩價位唔評論

中

IPO 中24000
1.68溝咗啲，2.05走先
睇情況再睇玩唔玩
孖展息都唔使輸算數

建行做護盤既新股好似首日都唔差得去邊
果然就算有綠鞋都要睇下邊個做綠鞋
劉嘉玲隻綠鞋都仲未出現

其實ipo個班都仲係苦主

得溝貨個班先贏緊

尋日三隻暗盤收得衰但今日其中兩隻返生
撚曬狗

唔係IPO抽，個價直情荀俾你買啦
講真隻野都多人抽啦

尋日暗盤入既話就夠了

9919 劉加零超得仲多，依家大特價，掃左未

家玲果隻失效咗喇 好似國售認購不足

下？

成日話ipo基本面無用,最後長升長有個D咪又係真係有增長有實力個D公司
搭雞棚公司係有,但個D keep到幾耐?
益美,旅橙
一隻主板,一隻創業板,足夠睇到人生百態

你搵啲垃圾仲要大陰燭隊嚟比？
你講股睇下市況比好啲

個隻真心仆街...成個都係局

入左無走就係，今日早市入就勁了
佢臨開車上2.06都要震一震啲落1.79 ，都幾狗

個勢下午應有力上多一棍

.

牛牛班人係咪屌海通唔做喇嘢 又唔睇吓人哋circular講咗失咗效

食飽飽

恆指無乜上落
股就2隻都係垃圾
1隻廢apps 1隻奢侈品代理

你純粹賭大細賭對左，
有咩值得分享

見到都有唔少大手交易
相反嘉玲個隻根本無大戶入場玩
下午集中睇呢隻

因為IPO反而係垃圾創仔升多

以後有明星就知咩事

有投行玩個價就跌極有譜
如9毛9 保利 寶龍

原來可以咁快失效 真係少見

即係點?

屌

bin c

無人護盤咪變老散互片，陰跌，跟住出期業績盈警，變毫股直到drop to zero

一開市仲繼續上

總之本身有green shoes
但國售冇超額 所以冇得配多15% 冇得做green shoes

重返招股價

升 升 升！

差一格

25%街貨有15%比人收左
今日先第一日,有無得升你地自己諗

有超喎

周顯條陷家產推介左兩隻，一隻麗年，一隻劉家0

咁多個財演，得大師信得過
雖然大師長熊QQ QQ仲未drop到0

之前既消息都係話有超
突然話失效左有點驚訝

有道理 不過走左了

得一棍,未到IPO價。

打算坐多陣

睇下佢傾奧運單野傾唔傾得成

呢D鳩吹, 咪太認真。

隻6193咁嘅質地都可以升幾成, 最重要有冇人幕後做野。

差一格都唔返IPO比人走

入左少少

隻野有排搞

1.92有貨，相信業績唔係假數。